講大話同刻意隱瞞邊樣令人難受多d

到底我身邊d人呃我對佢地有咩著數

同樣難受
講大話多啲
講大話係編個謊言

其實同講大話無分別